想搵呢個女大夫睇病..

唔知邊度有得睇呢

樓下唔用不推文嘅全部都係公關公司請返黎嘅打手

差D以為自己入左成人台==

打手+1

咩名

清今年冇打過J?

我唔記得咗佢咩名

深田詠美？？

想被深田強制（太露骨唔講）

以為係關嘉美

整容整到個樣好似蒙面超人變身咁

假波雞。。。

唔啦..

我意外插入佢

好正喎斬師兄...

好似石原...

邊忽似..

有無曲推介下..

唔知佢啲皮係咪假嘅呢

假波不了

屌你老母深田打手石頭波都啱

性癮台....

佢求其一套都好睇 唔使搵曲啦斬師兄...

唔緊要啦...

睇深田都唔係J波啦

我性上癮要睇醫生

下==

不了
假樣假波假演技

唔明點解大賣

佢出片密到

假架

短髮都唔啱?

淫到仆街

銀河

有病?

拉

睇椎名空 向井藍好過
拉

又假波 又假樣 樓主睇開大陸雞？？

推咗行動post先
《我係121毋忘初心大遊行搞手，正式宣布不反對通知書已獲批》

整容雞不了

推

用單字推
用不推文都無用？

呢啲垃圾po
咁都上熱門
不推文
拉

頂你又出啲垃圾post出嚟洗版 咸濕連登仔

佢唔識醫性病

深田詠美

應該識...

石頭波，不過夠淫

人造人

岩岩搵左套黎睇 睇到老漢(太露骨唔講)佢個胸脯唔識郁就熄左了..

.

樓主公關公司高級打手黎
混入左娛樂台大約半年時間終於露出尾巴

拉樓豬老母落地獄

為咗搶業績出賣我?

全身都假

黎個足診至講

深田都唔識
好打有限

真心佢整得好正, d片好好j

呢條女身體好撚正，但整容樣不了

講淫大把仲有feel過佢，佢個樣仲膠過明日花，又唔係真係好靚，點J....

整容g

對波太假

你個樣一出世就有病
搵佢一齊去整容都啱既